屌要改口號好簡單啫

光復香港 天滅中共

大家跟我嗌一次！

光復香港 天滅中共

10個負皮

咁多區都仲打緊 樓主你又去咗邊啊 咁得閒諗口號 不如出黎幫拖先